其實點分彈結他勁唔勁

其實點分彈結他勁唔勁 eg盧廣仲周國賢嗰啲係屬於第幾級

盧 》周

agree盧廣仲 好似接近二十先學 真係勁到

聽多d流行曲以外既歌你慢慢就識分

香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

屌 咪係
入黎見到呢兩個

mark knopfler

識野 我次次屋企播到sultans of swing果陣 我老豆老罪母都問我做也聽人念經

屌左出聲

synyster gate

要識彈到Em7 chord

汪東城